尖咀，紅磡，有山埃？

數據不會說謊，請問山埃從何處來？尖沙咀、紅磡、佐敦甚至何文田的居民足否要疏散？ 😲😲

1237 [#理工大學]() 科學館旁山埃含量達28.6ppm